今日指住一個一個人行街嘅毒撚搞到冇哂癮

見到件四眼仔一個人平排行我同女朋友格離，起初都冇咩野
行果陣聊下女朋友拖下手攬下好正常
點知條死毒撚竟然拍我膊頭叫我拖埋佢
我一手捉撚住佢隻手唔放(有做開GYM)
問佢咩事，條毒撚即刻話：冇野冇野，唔小心HI到你
Happy friday就俾條仆街搞撚到行條路都冇哂Mood

5/10

1

？